有人吹風尻嗌某個地方要記者

想分散鏡頭力量，想小啲鏡頭做乜？
大家小心

望實佢啊！一有人埋身同佢去陰暗處就捉佢蟲